沙拿你條仆街獨夠食未

沙拿就算獨食都係同隊友嘅配合嚟，唔可以屌㗎師兄

場場做肉盾又跑到隻狗咁
開火權都無埋仲同你留係度咩

成日都推到去死位夾硬起腳，應分既又唔分

都話喺配合嚟，人哋嘅作用唔喺入波㗎，你屌沙拿會比人插你唔識波㗎

沙拿風火輪

查奧爾屈撚到仆街 進步得好快

一個前鋒唔睇big change missed,明明可以分波比隊友入波個機會大過佢死扭爛推，佢都寧願射出界
咁我睇前鋒做乜野

買親半大就係睇條垃圾獨食省中堅

羅拔有幾下完全追唔到
出埋出波準到反而利啲長傳斬中唔知喺度做乜

長追

戰術黎,唔絕殺冇得除衫

我之前都係咁以為，不過就比班人屌我唔識波人哋話沙拿無球跑動、配合你睇唔到㗎咩，佢嘅作用唔係入波㗎屌沙拿啫喺你唔識波，唔死都冇用

我睇無球跑動睇配合我睇4x100接力仲好啦

單刀省中堅大師 - 沙拿

你都痴線沙拿嘅作用係引人過嚟mark佢，佢獨食其實都係配合嚟，你都唔識波嘅，係又屌唔係又屌